特朗普簽署行政命令，禁止美國企業與微信母公司騰訊交易，45天後生效。

騰訊曾大跌一成，失守500元大關。

特朗普簽署行政命令，禁止美國企業與微信母公司騰訊交易，45天後生效。

騰訊2013年正式在美國開設辦事處，當中騰訊海外業務佔總收入6%，美國業務佔比只有2%。

Source: cable news

有共產黨驚閪咩，而家入市等上600啦

侵侵不停出大技